蟹仔前置音效可唔可以左右掉轉聲道?

前置機箱個3.5mm左右聲道掉轉左,用緊win10有無得搞?

人地點會掉轉
係咪你自己掉轉咗

耳機交換黎戴

正負極掉轉？

用呢類線